泳淘做咩重po ig story

淨係show半枝寶礦力

臭雞，抵你比人封殺

分別係?

你含撚啦爛袋 一毛狗

我意思係 放大張圖 再POST多次 個分別係?

係冇分別

泳淘比連登吹奏完之後就向惡勢力低頭
同迖狗一樣
真係咪吹奏算

佢為錢低左頭
我地無必要再吹奏佢
佢出賣義士！

樓上兩個ON9 黑警

死撚返去大陸啦柒碌

Wing to
千祈唔好出賣自己人格

可惜佢唔靚女

抵你老母做雞多客人

同佢一齊泡過了
解甲之後無feel

达粉又想拉人落水

賣港臭雞，相由心生

我反迖

中上樣啦
身材正搭夠

果時你泡泡下暈撚左
緊係咩feel都無啦

分別係撐寶礦力同唔想比人知撐寶礦力

唔想比人知 就唔會有寶礦力出現啦

Post下寶礦力就呃到光環

又想扮一份子又唔想得罪班反對嘅
唔夠膽大大聲同人講我撐寶礦力

但係魚與熊掌不可兩者兼得㗎